如果今年聖誕有你就好

又係一個人

好呀

都廿幾年啦

今年有我

A0?

可能今年完之前出到pool😛

Same

冇啦 肥短毒摺

same呀

諗緊使唔使試下hehe

今年一個人過有乜可怕喎仲有我陪你啊

我已經plan好咗今年聖誕要點過
首先煮餐聖誕大餐比自己
然後送份一直唔捨得買嘅禮物比自己
之後再睇返場戲
睇完可以瞓返落我張床到
我就覺得好幸福

返工會唔會開心啲

我睇怕都係

可惜沒如果

Pmed